我又俾貓義工撚....

本身屋企有貓
想加貓 咁就去搵啲組織啦
填完Form 攞晒我啲個人資料
A義工打黎 問我攞屋企啲相 又要影窗網又剩
我影影影全部影曬 佢竟然同我講
要B義工上嚟家訪
我已經心諗 你曬撚曬我啲時間又嫌三嫌四
結果就係要搵第二個上黎家訪
如是者B義工上咗嚟 全部都ok冇問題
佢話會搵人再contact我
結果呢個時候C義工就出現
又再一次問我攞屋企啲相 我已經答佢
之前send過畀你哋啲義工同事
佢都係不停咁追我 咁好啦如是者我又再send多次
佢收到之後 去就話要叫B義工上嚟家訪
我嗰時真係一頭霧水 我同佢講
B義工咪上過嚟囉 又家訪
跟住佢就話 要等埋D義工上嚟
因為D義工照顧開隻貓
D義工都話要上嚟睇一睇
同埋要了解下我個人有冇能力照顧到隻貓
我真係火都嚟撚埋
DLKH 你當我屋企遊樂場呀？

即係其中一樣嘢我最炆嘅係
點解要係咁將我屋企啲相同埋我屋企地址
係咁pass俾啲三九唔識七嘅人？

dlkh點解

我都想問

咁都唔識

同問

所以買貓啦

會唔會係 屌你個閪？

巴打 有冇興趣加多隻bb ?
上個月執返來個時有嚴重cat flu，醫左 3星期宜家好返，想搵人領養

都好喎

tg :

去買貓算啦
最緊要唔洗受氣